[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (50) 鄉壞篇開波

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

留名

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

凍巴未po晒野

steins gate feel仲要科幻式歌名

第18集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

沙都子係學渣蠢閪，得對波大，
連玩神經衰弱呢啲弱智game都一pair都攞唔到，
如無意外就算入到聖露西亞都會俾人針，又話佢蠢又話佢鄉下婆，
想玩陷阱報復但太耐冇用生疏哂，
唔成功之餘仲俾人笑鳩佢低鳩能玩埋啲小學雞嘢，
又唔識罵返人轉頭，淨係識喊住嗌niinii~niinii~咁樣，搞到更加神憎鬼厭，
估佢冇錢交唔到學費會去做援交，俾人撞到，
之後俾人笑＋恰得仲勁，笑佢係弱智鄉下雞質佢落廁所迫佢食屎，
梨花全程隔離睇住但唔想俾人恰埋一份所以唔出聲，
淨係完咗之後趁冇人求其安慰下佢講句咪啪就算，
之後俾人迫到L5復發喺學校大開殺戒，隊埋梨花之後自殺，
綿騙塞梨花入屎坑係要佢感同身受

by痴線巴

雛見澤啲女人一出到村個個都忘本
魅音係咁 梨花都係

發覺點快都搶唔到#2

By痴肥豬肉佬 巴

Pin啦

flag

太多垃圾內容唔想追po

真
想睇呢個推論中

講得呢句都係立FLAG

因為我copy定個q&a
可以即刻po

其實會唔會真係咁

原來係變身

仲以為係寒蟬

估唔到mion連棉流都唔番去

快還要更快
今次慢左你七秒

好大機會中

所以御社神搵咗沙都子做新代言人用陷阱懲罰佢哋兩個

魅音應該比條仔屌緊
綿流祭都唔翻去

好入唔入 係要入聖露西亞
都走唔甩欺凌嫁啦

如果計埋煌篇入去
羽入係呢九個月入面消失？

佢講得好合理 符合晒人物性格
龍七應該上黎抄返條橋做之後劇本就fit晒

邊會有人想知自己係鄉下仔

由其係架仔文化

2020年版阿嗚阿嗚

一定唔會冇錢交學費掛

可能佢已經俾黑手殺咗呢

一面打電話比K1 一面

入江資助 然後畀人唱佢援交

同元首一樣用魔法殺人

搵入江援交

樓主今次開po 終於無劇透
正評

等狗巴 gif

沙都魚那來有錢交貴族學校學費
一係得鬼婆內疚幫佢交

下集可能到梨花喺高中掛住溝仔收兵唔返條村
沙都子自己一個喺屋企搞到黑化
成班原來都係閪女人 除咗沙都子

佢著女僕裝就有錢洗

爸爸活

羽入之後發生咩事都係關注點
佢道成肉身咗全村都病好咗
咁沙都子點L5

屌 沙都子冇錢梨花都會俾啦

今集埋曬伏筆

啲同學一睇就知沙都子窮人出身
但又比得起學費
有次撞到醫生係街性騷擾沙都子
之後傳佢援交

沙都子冇錢入江都肯養啦
入江單身收養唔到佢啫

禮奈好女仔尼嫁

可能沙都子係聖路西亞入學試出貓被DQ

乜唔係rika幫佢比埋咩
一直啲生活費都係佢比㗎啦

梨花話作祟唔傳在禮奈唔會扯火架咩

之後佢就
【喔呵呵 援交咁簡單點會難到我 俾你地見識下我實力啦】
之後就係変身劇情

你個名

著私校校服上入江車
比人撞到笑佢鄉下妹都入到黎呢間學校
之後起佢底發覺佢係孤兒嚟
先比人笑佢係援交妹

同埋三四嗰邊都有畀資助
沙都子之前唔知自己有病要啪針
都以為係幫手試藥之類 有錢收

屌
梨花街市買菜都要計數
邊可能幫佢交到

入江話全村都病情好轉

未上到L7唔會參與討論屌腦
我返工返到直上L5

咁大間神社冇油水?

得沙都子係閪女人

k1禮奈兩個都叻仔叻女
應該都一齊出村入u拍拖
得返沙都子蠢女人要留喺條村

咁就要睇下禮奈係因為病先信作祟定本身信有作祟？

香油錢都唔多得去邊
係

我一直以為御三家有啲基金會比rika用
話晒都係巫女冇理由咁窮架喎
係咪未夠18歲所以啲錢係公由到 每個月月淨係比嗰幾千Yen佢洗
再唔係全村眾籌俾佢都得啦

因為佢之前L5感應到羽入 先信有作崇啫

下星期年三十睇live年初一睇熟肉

狗巴仲未上水佢係咪r緊頸

係到睇live同巴打過年

沙包升唔到所以發脾氣

新年見紅賀下佢

果啲咩我想永遠同你一齊都勁似依一對

新ed好似一般般

呢集咁平靜好唔慣

似係全部人都出哂村讀書
剩低沙都子一個喺村做村姑之後病發

鄉壞唔係都劇透左咩

等下集睇埋畫面

同op一樣風格
但舊ed好啲

咁都劇透咩

咁梨花唔窮都係因為御三家出錢
唔係本身梨花有錢
父母傷亡邊會有錢
邊有可能梨花會幫到沙都交學費

沙都子壞掉篇
鐵平：要相信我

我都咁話

有遺產㗎嘛

個user名

因為梨花走左
沙包心目中既雛見澤壞左
所以loop返去以前唔比梨花走

沙都除衫會唔會真係做援交

富田今集仍然好可疑

沙都子: 皆殺篇開頭有講過入江有資助生活費
梨花: 祭囃篇有講過三四殺咗佢父母之後 可以資助佢日後生活
等佢更配合做研究
同埋佢本身都有公由收養

魅音成集唔見左
單野一定同佢有關

梨花胸口個結同貝倫一模一樣

玩神經衰弱可以見到沙都子短期記憶唔多好
但平時玩陷阱啤冇問題算唔算長期記憶唔錯 => 其實都讀到下書？

早左個鐘又唔講

沙都子計錯數

嚟緊都係
同日本同步

多左好多戲份

會唔會L5康復間接令腦退化
魅音可能已經失咗憶

估唔到佢見到副新牌就投降
明明綿流篇去玩具店玩神經衰弱嗰陣都落到陷阱害人
斷估玩具店唔會拎副舊牌出嚟啦掛

呢張梨花睇落好成熟 梨花長大了

唔似另一條剩係識玩陷阱幼稚on9仔

可能連入學試都過唔到
梨花走之前仲要推鳩佢做女巫，搞到佢嬲鳩咗

分唔到Broccoli & cauliflower

RIKA個樣唔似一年後
RENA同K1都冇變咁濟

今集圭一講咗唔准用陷阱

有冇認真睇
禮奈大左

正面咪都係可愛feel

好可愛

海貓

幾千歲阿婆日日扮可愛仲要同班on9玩遊戲

唔用陷阱就廢武力
唔識用腦原來係沙都魚

唔記得咗添

不過始終都係依個look最可愛最靚

一百歲姐冇幾千

我以為佢能力高到可以靜雞雞偷落陷阱
點知佢一SET牌都拎唔到

睇完追post先發現原來早咗一個鐘我仲on99等到00:30先開電腦

校服梨花同沙包好好J

魅音同詩音竟然綿流祭都唔返黎聚下
明明興宮返雛見澤只係一個鐘車程

可能一直L3 buff先醒醒目目咁

變左現充唔要K1了

明明之前詩音都會返嚟玩
而家兩個出晒去就忘本

入江一直幫佢打緊聰明藥

依個真定係出左城會L5

兩個掛住喺ocamp收兵
唔識人了

有都市人做仲邊會想做鄉下妹

讀大學識到新仔仲翻嚟咩

可能兩個一齊sheshe
話晒咁多年都無得一齊住

邊個攻邊個受

果間垃圾風校好似係一條龍嚟
除非詩音轉校
另外 佢地2個咁大波 一定收一堆兵

咁一定係詩攻魅受啦

詩音連悟史都忘記咗，當初仲講到幾咁鍾意人

又有錢又有勢力 出去做大家姐

我要h漫 詩音假鳩屌魅音

所以K1 買書比佢睇係岩嫁

你哋咪唔記得詩先係姐姐

一定係入唔到中學所以殺梨花

靚女無本心

LM

召喚ocamp潮文

自己蠢閪唔讀書唔用腦就怪鳩人

出面興宮一個，鄉下雛見澤又收埋一個

召喚黑貓巴

沙都魚根本就係典型中國人

奶緊沙包黑絲唔得閒

今集已經睇到
魅音：出左村喺個咩遊戲社度收毒男做兵 唔再返村
梨花：想出村收兵

預計其他人
詩音：扔低左沙都子 跟家姐去收兵
k1,禮奈：出村入u拍拖
得返沙都子蠢女人喺條村耕田孤獨終老

我個名

一直留係到唔好咩.gif
同佢個大陸婆斜咩袋

廢埋陷阱嘅沙都魚 仲剩低D乜

幼幼虎牙 黑絲 同波

距離援交不遠了

咪亂屈我花收兵WO
明明有叫沙都魚一齊入聖露西亞架
沙都魚豬閪係自己問題

仲識忍痛

nii nii

垃圾沙都子

做雞最啱

ED1根本就係講緊香港人

愛花力全面進場

唔知有冇人講過
如果沙都子係唯一一個黑幕
佢邊到搵到支槍返黎

根本冇扔低佢自己走去聖露西亞
係佢自己弱閪智讀唔黎
同支那&香港一樣

色誘入江拎L5針+槍

狗屎巴入黎面對現實啦
沙都魚=豬閪
愛花力必勝

唔係唯一 表黑嚟
仲有大石 東京條線
把槍可以係假槍
如果係真就未諗到點嚟

兩個一齊住食同一樣嘅野
但係沙都子蠢女人發育得好啲

梨花上集載頂白色帽
幾有大小姐氣質
沙都子呢啲點襯得起聖露西亞

因為波大無腦

仲有6集 到底會點埋尾

因住魅音詩音捉你去挎問

佢戀愛腦嚟

咩意思

入學考試落榜

咁蠢 閪女人

應該真
上集沙都子生日會前
出現電視突發新聞畫面，見到學校一忽仔
再上上集梨花係咁死個陣，都有電視突發新聞畫面顯示兇案現場
沙都子應該射死哂啲人

講真唔識讀書同記性差唔係問題

問題係佢怪鳩人

到底點解梨花會想入聖露西亞

應該執到人哋把氣槍姐

冇字幕翻譯就睇唔明啲新聞

讀書讀唔掂升唔到學
就要rika返去loop
渣ga

有得做大小姐

唔怪得佢爆唔到機啦
原來弱智既
梨花生日盒一野將共產魚抽出黎

女校 仲要寄宿
真係唔明
係咪牙嗚牙嗚陰佢

困完喺雛見澤
然後又要困喺學校

係人都想入好D既學校啦
你估個個好似支那魚咁
自己唔掂就拉人落水咁仆街咩

鄉下女人邊識咁多
應該只係聽詩音提過呢間 所以只係識得出村就讀呢間

咁都睇到係學校

我覺得可能見到詩音讀
都有啲影響

佢以為自己回到過去姐唔知會捉埋rika loop

扮咩
有得LOOP有第2次機會都唔努力讀書
係要拉埋梨花落水做中國人

考試考唔到入貴族學校

K1禮奈明明最襯
但以前成日質個魅音比K1

希望黎緊會接返17集尾沙都子開槍爆梨花頭

今集時間線係咪祭囃之後?

應該識到新仔拍緊拖啦

明明係沙都魚做ptgf

係
1984年
爆機一年後

食唔到K1咪留俾禮奈

沙都子自己考唔到試就要翻去迫梨花同自己生活

之前係咪有巴打估中沙包魚讀唔掂書返黎玩9梨花

等你聽日整gif

依家大部人都係咁估日本仔都係

呢幕其實係崩咗

我都想知係咪真係入到
如果係比人杯所以搞鳩梨花好on9
又唔關個鄉事
鄉壞應該沙都子同個雛見澤一齊壞先係

唔會啦
都講明唔會

圭一同麗奈日日一齊訓

鄉下妹耕耕下田係田邊屙屎

唔係有巴打估
呢個係共識黎

今集直頭話沙都魚蠢閪

一年大咗咁多，係咪成日比k1揸

梨花中一已經買定pastpaper叫沙都子一齊做
你中一見到個fd咁會唔會嚇親

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (49) 梨花bb IQ2000

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地中三要考試升學 計落同我地中四差唔多
係沙都子蠢冇大志啫

一定係5年後好撚憎梨花先會挖腸

睇埋落去咪知

出面俾人杯-> 覺得出面好恐怖->憎鳩梨花帶佢出城

講完自己都想笑

真係有啲似

你睇到啲咩

尼古奄
我係沙都魚就唔撚入啦

就未開估佢有冇讀到既
所以唔好話估中

目測大撚過個魅音裝假狗

好撚on9喎
哩道大把毒撚中學比人杯過啦

直頭係啦

話唔定係梨花離開左，跟住條村唔知咩事冇撚左/比人滅村
沙都子就係因為咁先要殺梨花殺到佢唔離開

斷估撚7唔會寫到咁撚on9掛

話唔定入到去畀梨花恰返佢轉頭
或者沙都子畀人蝦 梨花冇出手幫佢/割席

9up

撚7咁鍾意沙包子
特登係正篇寫到佢咁慘
到依家整個沙包子復仇劇出黎都唔出奇

同支那人一樣
係國際比人杯-> 覺得出面好恐怖->憎鳩香港人

沙包子私怨撚黎
實係梨花識到新朋友唔理個淨係識叫Nini既弱智

我唔理佢鍾唔鍾意

最緊要憎梨花既動機說服到人就得

今集睇落去沙都子一年後啲語氣好似成熟左
反而梨花仲係咪啪

我地都係梨花

右下唔係學校?

梨花扮傻先咪啪
心智年齡過百

但係梨花中一已經有目標同知道自己想點

比著大部分中一應該仲鳩下鳩下

通左關仲扮傻
梨花都係心計重閪女人扮野收兵type

今集好似無咩血

諗緊冇撚左個病
東京班友會唔會嬲撚左

都係好撚on9既理由

係囉

重點係佢唔想比圭一摸頭
反叛期了

擺明係啦
所以通左關之後利用完沙包子就捨棄佢
然後沙包子輪迴報仇

今集係序幕 飛住睇完

如果殺人新聞個標題應該唔會咁既字體掛
個屋頂話求其一間屋都得

問題梨花已經100歲

本性係咁
賽殺篇隻梨花都係收兵type嚟

所以100歲梨花唔成熟先奇怪

禮奈都幾矮下
同嗰兩個細路一樣高

155左右掛

幫K1含撚果陣應該幾就手下

如果沙都子目的係咁
點解唔直接同梨花講佢走就出事
又唔係唔講得

未知沙都子輪回左幾多次
可能好似動畫篇數咁得幾次
又或者可能幾年幾十年幾百年咁樣玩到壞撚左

唔出奇，本身入面d派系鬥爭就係想用呢單野上位同清除敵對勢力

有數攻略肯定唔止果幾次

點解富田玩神經衰弱咁勁

有無可能梨花出咗村

所謂既病毒死灰復燃/作崇重新出現？

唔出奇，病毒識變種，咁可能變左大災害
但而家最重點既係邊個比沙都子輪回既力量
而好撚坦白咁講，除左魔女真係諗唔到仲有邊個有能力

富田設局搞到沙都魚輸左

富田係輪迴者

有個最on9既想法
梨花同沙都子遇到意外
梨花當場死撚左，沙都子失血過多/冇左d內臟，而咁岩梨花血型又岩，咁佢輸血/比內臟沙都子
呢個情況下沙都子見到靈體化左既羽入，然後羽入比左力量沙都子輪回

包尾gif

佢咁撚豬 有冇攻略都玩唔掂架啦

東京食種

連緣壽呢啲自摺毒閪平日唔撚講嘢都引到成堆人恰鳩佢，
沙都子個蠢閪咁撚要面，成日扮大小姐咁想出風頭，
啲貴族見到肯定會覺得佢同隻狒狒冇分別，
返學第一日一開口喔呵呵呵咁笑即時成個課室啲凳都飛埋去。

俾人恰到想喊又唔忿氣個樣：

寫得幾精彩
但係我覺得大石同東京B合作原因有啲怪
東京唔提供病毒真相
但又要求大石引發作崇
而且大石唔知實際點發生作崇
又好準確咁睇住啲關係黎挑撥離間
會唔會太勁
我偏向覺得佢好似舊編咁
劇情工具人既感覺

隻6咩事

k1出千

沙包魚返中學日日做沙包示意圖

果然要當成係平行世界咁睇
即係我都知公主王子幸福生活落去係童話
但你都唔洗再提我一次掛
仲要直頭同改人設無咩分別

魅/詩音綿流祭都唔返嚟
魅音上季明明講 佢想做嘅事只有一個
就係做佢地學校社團嘅部長
今集就變成搞咩鳩遊戲文化研究會
搞到村都唔返 人都唔見

詩音就話會一直等悟史
依家影都無埋

麗奈可愛mode無左

圭一做班長 社團部長之後就變左做正義撚
明明之前大家都玩過古惑野
今集自己上左位就加埋啲咩禁止出猫行為

梨花仲好撚野
覺得社團悶 所以講大話走人
喂 梨花搞咁撚耐就係想過啲正常生活
依家計埋 最多都係個一年就厭悶
梨花講大話等食一千枝針啦

睇完唔係沙都子壞左
係我壞左 出後續可以有新挑戰新故事
但唔洗搞到人人變仆街啊
(麗奈例外 係靜左啲啫 但大波左)

同埋 上季最尾三四個到
赤板都在場
但今集唔見有赤板
係跟返遊戲定係有咩特別意思?

其實現實中，啲人都係話變就變
令我諗返起偉倫堂事件

眼瞓蘿一年後繼續眼瞓

笑死

我知 所以我先話唔洗再提我一次

英雄打敗魔王 救完公主之後同公主結婚
過左幾年之後 公主發現自己係一時衝動
根本唔了解英雄 要離婚

即係你要寫故 happyend之後再寫落去
唔洗一定要破壞個happyend嘅
寫到咁現實做咩

三萬蚊，過夜

莉花你朋友係雞呀！

啱喇啱喇
Op有除衫剪影

沙都子

因為龍7無錢洗了咪啪真係好慘

唔知今次埋尾可唔可以變返做happy ending
如果佢地唔係loop，而係已經身處棋盤之中，咁就真係玩完

睇嚟真係梨花掛住出去做Mk搞到沙包子自己一個人 隨時比人輪埋大米 啪藥 強迫賣春

差一年就畫大左咁多

睇錯受精

張六係咪專登多一粒變龍七

所以我個人休息會鐘意睇冇腦4天王，暴虐魔王。

平日現實生活仲唔夠累咩？仲要休息時間都要想番起現實各種殘酷唔如意事情！？睇動話對我來講係要休息唔係再用腦

將出千嘅精力谷哂落去

點解梨花會諗住入聖路琪亞呢間垃圾
第二間唔好咩

隨時有份恰埋綠壽

緣壽十年後先讀喎

人地係眼細

沙都子對波好似細咗

係綠壽讀得7姐

寒蟬最似鄉下妹嘅係魅音

點解

蠢閪

原來寒蟬仲係powerpoint
典解唔追加聲優 係咪貴

其實幾好睇 現實生活 畢業好多時都會穩持唔到關係寒蟬真係講友情同愛嘅動畫

掉魅音條仆街落屎坑啦

睇完解仲諗緊魅音畢業會點
點知真係各散東西 好寫實

大學又無咩所謂? 應該咩人都有
讀高中似鄉下妹就真係出事
呢個仲唔係沙都魚

沙都魚:呵呵呵

同學:

鞭到應

沙包魚唔係淨得對波大

死mk

龍七喎你信唔過？

Uuuu

結局望住沙都子跳上大石膊頭啪針
大家阻止佢
打完大佬
龍7準備深潛

對腳大左幾多碼

我毒

信住先
好似係

成陣牛屎味咁

今集梨花個頭幾好j

撚7深潛
麻枝: first time?

10年後開新篇

啲魅音黨中哂回力鏢

魅音84年升高中喳喎，做咩個個話佢讀大學

你訓醒未
佢83年17歲

我唔是魅音黨了

唔係14咩

打喊露嗰個shot好撚正

個臉長左好似大左幾歲咁

我以為係頭皮嚟

白色一點點

我屌

1966年出世

唔係汗黎既咩

1969年出世下話

魅音黨成日ff圭一同魅一齊有冇諗過圭一會有講哩句既一日

屎眼鞭屍鞭得好爽

魅音一出村就掛住收兵唔理人
圭一禮奈先係王道

當然我覺得小魅不會忘記我們的

好想塞落去

詩音讀果間聖路西亞係高中黎
孖生姊妹唔同歲數？

mk魅

魔女變細咗魅音

我突然覺得沙都子應該冇講大話
真係幫哂佢地腸流
成班現充mk

可能係富田

有冇人期待戰人會出場

行撚開啦
死MK
呢套係睇女架

出場做咩

比個海貓彩蛋

Jessica大家要既魔女

你都一齊L5

想比佢摩打手打飛機

打完再用對腳

今篇同之前講嘅一樣就係梨花唔要沙都子嘅故事明明話要做一世朋友 魅音又走埋 禮奈又唔扮可愛 最後得返K1真係幫佢摸佢個頭 想做愛圭力了

識腳之人是好人

死基佬

射落沙都子對黑絲到

邊有講過St Lucia得高中部

御社神同我講 最後係沙包子拖住K1條屍入神社求佢幫手

睇完舊版第一同第二季，想問呢套績集有冇解說篇
冇就等埋先睇，怕睇完1999

佢叫圭一唔好摸佢頭

但係你睇唔出其實佢好亨受咩

依家啱啱開始解
好似係

樓主變沙都力未

走撚開啦
自己考唔到就要翻去殺梨花

咁喎
大壩戰爭就5年前
5年前梨花6歲
魅音大梨花6歲
12歲既魅參加大壩戰爭就合理
如果學你講既話魅音就9歲參加大壩戰爭，即係小4

另外麗奈係2年前係城市讀書扑鳩啲男仔
如果係中3既佢就好合理
但如你所說既歲數
佢扑人果時得小6
悟史就中一殺左佢叔母
圭一同悟史大沙都子2歲

即係你今集睇到既圭一同麗奈
只係大過富田、岡村、梨花沙都2歲
個身高差係咁

樓豬愛花力
係好人

比著我係K1都日日揸啦

原來眼瞓蘿高過沙都子咪趴

唔係咁簡單

連K1禮奈都要腸流埋？

啲鬼佬會譯錯架
龍7係vn係只會寫升學
鬼隱篇圭一係日文話讀好書要升間好既學校
個翻譯就直頭譯左university
龍7從來冇講過啲角色咩年齡
網上有各種說法
有14、15、17
但睇身高差就似17
同咪認知上聖路西亞係高中
今集講明梨花沙都係84年升中一
班同級生就長高左一截
麗奈圭一就冇高過
比較似係停左發育期

算啦咁你當佢中3

中三就咁大波

除非我對日本學校年級有認知錯誤
應該高校生還高校生，中學生還中學生？

鄉壞篇算唔算係解黎

咁你當佢中3

我不嬲都認為佢哋係中三

咁我地普遍唔係咁覺得

聽得出富田把聲沙咗好多，老喇 把聲冇以前後生

富竹

我又唔明
孖生的 點解可以一個係鄉村
一個出都巿住咁癲
起初看的時候 都唔係好明

富竹定富田

應該係

因為細個交換咗

因為當家只可以有一個
一出世果時要殺左細果個
其實應該魅音唔存在
但之後調換左身份魅做埋當家
所以詩就變成唔可以比人知既存在收埋左係聖路西亞讀書

睇身高發育情況係高3係合理啲
唔知啲手遊同漫畫某處寫左中學
Vn係從來冇正面表達過
唔認為龍7會係哩啲地方透露出黎
但既然有周邊咁寫左出黎無謂駁

都係圭レナ最好

第3，4張變咗加藤惠

玩下cosplay有d情趣

後面有條女著水手服好似幾正

你講我？

隻左手收埋左啲乜

看得自己這麼高
人地應該係話緊華田巴個名劇透

凍華田(愛花力)

命運都係劇透

你哋嗰名

下集變愛沙力

仲有你個名

沙都力

命運（拉姆達）在冷笑

我個名劇咩透

梨沙力

話時話呢個po幾多正皮下

就嚟L7

梨都力
梨子力
花都力
花子力
花沙力

凍既英文係cold
咁華就有豪華既意思
又可以用個富字形容
咁華田就代表富田
夾埋個cold就代表
富田cold blooded
即係富田係兇手

L7=撚7

又係富田

負評左今集冇血

梨花對眼越黎越細
相反沙都子對眼仲咁大

無職出咗新公仔 大家可以支持下

收到風 今篇會食沙都子

唔想要隔離個魔女幫手cap剩梨花

ガッキ = gakki = 結衣 樂器 => 轉咗ed = 解篇 = 劇透

老師唔係有個地台嗰隻？嗰隻靚啲

訂咗了 呢3隻要含淚

咁都諗到

可以玩幾年

冇咗個偽人

腳膠一定好正 勁好聞 啜晒佢每隻腳趾仔

即刻多左2個負評

唔靚
勸你地用返原圖

係怪怪哋

順眼好多喎依家

依張崩咗

依張好可愛
但睇真啲其實比例都錯錯地大頭怪嬰咁

想睇佢到44歲果時仲咁樣咪啪

不嬲都係大頭怪嬰

呢張同打喊露正到痴線

點解個頭會有一點點白點

田村

都係依個look最靚

我唔記得抹

過咗一年咋仲未夠秤架

頭髮長好熱成頭汗

12歲

日本13歲就可以屌
但梨花都係仲未夠

咁等武肺過左我去日本屌件13歲先

頭皮

不了

忍唔撚到啦今集咁正

呢個梨花大個咗一定有返少少波

再俾人捽數我就直上l7

又話唔屌loli

coincidence? I don't think so

Under12歲先係蘿

今集好崩

已上

D經費攞哂去畫沙都子sor

高瘦平

入得嚟嘅都係L7

哩個係貝倫deepfake出黎

華田一早知個真相

成班都好變態
全部話要屌個十三碎

加埋L7太長

再大啲先有

L7性癖討論區

咁龍七(你)呢

Under 15歲都係太細個，細路女嚟
起馬要jk開始先吸引

我毒撚黎

知唔知依家啲女中1可以有米7高

jc得唔得

唔關高度事
比人成個感覺就係細路女

有啲中一仲要好撚大波

對細路女冇興趣

肥婆

依家果啲好成熟

唔係
瘦底大波
利申識得

華田巴：170 43寸長腿但十一歲
我會狗衝架

華田巴鍾意170磅43歲

又是誰家的妹妹呀

唔信你忍得到今集個梨花

鮑姐呢

唔知不過對大波有太大興趣

佢屌厭左鮑

鄉下妹扮大小姐

不了
對我嚟講我起馬要jk開始先吸引

你先係咪屈

都ok其實
睇吓係咪靚

由腳趾奶到上屎忽

一陣bella gor追post見到你班變態佬

奶入屎眼裡面

Bella gor 會睇連登

聞閪巴睇左今集魅音未

應該睇咗
傷心到潛咗水
唔肯接受魅音比新仔屌緊

麗奈個樣perfect matched

“satoko”washi
郷 壊し
沙都子崩壞

跟住佢就會話屌緊魅音所以佢先唔係到

我都覺佢會咁講
不願面對

Yes

壞過凱婷

真係壞咗 物理

似佢會講嘅嘢

個腦

係身體 今次到沙都子膠流放題

魅音其實背後守護緊佢地 原諒

一邊係ocamp比男人屌一邊守護

男人要脅唔比佢屌就屌K1

至少會cut budget, 沙都子同梨花生活費會減少

梨花應該唔會缺錢 話晒3大 就算缺錢 K1養晒佢地兩個都唔是問題肯定有ｄ野 除時係有人專登分化佢地

輪大米啦1對5

K1對5

係興宮住hall為乜野你明啦

魅音好女仔ok?

上莊dem beat幸福閪窿

我決定繼續黑牙鳴呀鳴

放學後輪姦中毒部

入完ocamp上埋莊收毒男做兵

入江供養沙都子，梨花繼承遺產咁都得既

識左個好charm既P
兩日就錫左係埋一齊
綿流果既
晚係hall扑緊野

無撚可能 魅音唔會變心

一睇就知奸角

黑刁人先係奸 呢個白羽入

比我屌緊 佢由頭到尾個心都係我到

你不願面對？

係雞校比啲repeat撚同ive仔屌緊

我覺得魅音唔返黎可能純粹配音成本問題

出面讀書壓力大L5 R頸死

整到半年番點會唔夠錢搞配音

到最尾就知邊個笑到最後

即刻結局已經冇詩魅份

Ive仔笑到最後

可能真係死左係出面
有人扮佢寄野返尼

龍七：雪野小姐，我哋後半製作冇乜錢，可唔可以用一半價錢請妳只配冇乜出場機會嘅詩音

沙都子笑到最後

沙都子自己寄比自己

係

比戰人溝緊

綠色頭髮一定唔會背叛 是常識吧

無紅字既野我全部都唔會信
而且聽說之嘛
明明就係d 人亂傳

貝阿朵斬到戰人變真無能都似

或者今集冇時間講佢，同埋重點唔係佢身上所以冇安排魅音返黎祭典

沙都子都唔信

岩岩開左幾集
做咩事畫風轉哂 梨花完全唔同樣

Jessica好撚小氣

戰人離家出走就係溝魅音 間接引發六軒島事件
鳴泣之時宇宙

圭一咪解釋左

你之睇緊咩

梨花同舊版個造型差好遠喎

靚左

睇多幾集就習慣，我一開始都覺得好怪

真係睇唔慣

寒蟬唔係睇囡 所以無問題

呢個時間點未識貝阿朵

睇哂未

Ep4一半
尋日去左打gbf

成個島得一個人金頭髮

奸又點

Agger
掃把頭得意啲

大家一開始都睇唔慣
依家已經大部分人覺得可愛過原版

講真魅詩連祭典都唔返去真係有啲奇怪
魅音係園崎家接班人點都要蒲蒲頭掛
之前祭典唔係都要應酬？

詩音就...
沙都子仲係村喎
佢仲記唔記得悟史拜託佢嘅野

唔睇女睇腸咩

唔睇腸咁睇腦囉

一睇就覺得舊版太柒

你要明白對上嘅動畫係ova煌 / 拡

最後一篇都未改名
要等到最後一集先變卒？

處女卒業

真

睇沙都子就咁 真女豬

但舊版個畫風恐怖啲正啲

所以新版梨花點輸

沙都子世界第一

點睇都係ova最靚

煌一定係最靚
煌嘅k1直頭基拉大和咁款

也咩囉

梨花新版靚啲

幫佢改爆seed眼

等高手

白川鄉有貓舌餅賣
係咪梨花條脷

豬肉佬

詩音都係唔會背判

有新仔

詩音先係家姐
呢段邊度有講過

唔會有

龍7:你地班市井之徒將角色果一年講既野當成人設聖設咁睇，我依家就教你地咩叫人會變月會圓

原作VN/漫畫
動畫cut咗冇講

總之我地依家識嘅魅音其實應該係詩音，依家嘅詩音其實本身應該係魅音
細個交換咗

Vn同漫畫有講

咁靚身材又咁好冇可能冇仔

綠色是愛的顏色 唔會背叛

漫畫冇咗梨花

新ed tv size

更新咗？
睇吓先

聽日有full

是 今日更
又要等多兩個禮拜了

原來梨花先係幻覺

咁大家都已知沙都子係輪迴者
沙都子覺得梨花阻撚住佢兩個都好正常

醒醒
這就是女人

根本大家睇得魅音太完美
又話佢唔會病發又話一世只愛k1
龍7新一季就係想大家睇得立體啲
冇人係完美

新版個顏色配搭真係不了

點解唔信魅音Bbg

今集其實講返之前過關後情況定點
以為自己睇少左集

係
舊版破關後

經過食腸之後
沙都子一出場就覺得佢好煩
又nini啦 又準備喊啦
人又自私
唔抵可憐（唔關佢係唔係L5事）
明明上輯畀阿叔虐待覺得佢好慘

係
原版爆機1年後嘅故事
1984年

講真佢又唔係同圭一訂左婚定點
佢唔認人其實冇乜錯

依家大家估佢考唔到入梨花想入嗰間高中

龍7就係想咁

你無愛

係佢冇愛

波又唔夠詩音大
人又煩膠
個個大個畢業都走架啦
仲係條村度拓咩

大波兩姊妹L5發作睇得我好爽
佢就得個變態
檢討下啦

咁其實未睇到佢高中個樣唔好咁快評論佢唔夠詩音大波住

到時高中樣好丁 大家就唔反了

不過唔包括我

小傻妹

想同沙都子平反

人類本性如此

一定唔會有魅音詩音嗰種魅力
收皮啦沙包子

過兩集就有

走開啦

之後劇情大家變哂做愛沙力
等名binc

個理由可能好難會同情佢

有冇人將真里亞改做沙包子

我唔會

在此留名

我揀抵晒 真愛沙力

佢先係真·愛沙力

咁好眼力

加埋我

講緊東京同大石姐

爭咩
大家都係

又大石
唔想睇肥鳩

你好似好鐘意大石

我DD

龍7啲回力鏢打得好應
啲魅音黨講到魅音係聖人咁
然後就打撚到班粉成地碎片
依家大家都反沙都
遲下應該打到好應

大石架車啲冷氣有h173

入江：全村幾乎痊癒
古手、園崎、公由：作祟係假嘅
沙都：nii nii呢

已轉做愛沙力了
傲嬌又蠢嘅學生妹

Niinii做左下任御社神

瞓足兩年 成神之日

L5失控殺左老豆老母
比叔父叔母虐待
Nini 病發但仲未醫好

成個舊版佢最撚慘同冇人幫佢解決問題

訓足6年

真呀 我愛沙奢一定笑到最後

字都打錯

後面應該更加慘
好多野浮上水面

唔好問我點解知
我之前日日講富田係黑幕
今集就多左好多富田

主線悟史戲份sum up：瞓

唔瞓冇得讓個位俾K1

太掛住佢打錯字

其實op除恤衫果個係悟史嚟 扮偽娘供沙都子去聖露啊齊讀書

其實佢係女校男生

做多左啦

高中之後變巨乳JK，大家一定變愛沙力

偽娘唔好咩

悟史l5個陣時係咁怪自己想逃離雛見澤 扔低沙都子
唔知同沙都子阻梨花出村有無關係呢

knee kneee

你今日係咪未食藥

正氣

Niinii應該都死硬
你睇漫畫沙都子好似想搵圭一做表哥咁
應該似梨花當老豆老母一早就死左唔存在咁
輪迴左100年一早當左悟史係死人

其實梨花話作祟唔存在
係咪玩鳩園崎家，條村嘅人同沙都子

嚟緊條村實分化成 想出村同想留低兩班人
本身話有作祟 但依家御三家話無
咁即係全部人為啦
沙都子比人知道佢推老豆老母落海 個啊哥係殺人犯
沙都子仲點係條村生存落去

園崎家比梨花擺上台
講句無作祟 之後就唔做巫女走左去
本身有作祟就嚇住大家
依家作祟就無左 但園崎家仲係村入面嘅霸主
實有人傳 園崎家迫走梨花 要統治成條村

有

去隔離回復術士po見到華田巴同活在當下巴
唔怪得呢邊啲討論都咁癲狗

樓主係我最尊敬嘅人之一

你幫佢含啦

條眉7

幫狗嫂巴捉緊未來

我ED

今季必睇

一度扑嘢一度播封神榜bgm
史無前例

呢套cls
呢啲對白點寫出黎

cls笑咗

轉自隔離post巴打

先重溫一下封神榜0：35

之後聽下10：32開始

笑到我仆街

捉緊未來依吓又係笑到痴線

冇睇唔識

快啲睇保證笑出聲

我都頂唔順好撚似邪教呃人蝦條咁

原來係h動黎既

唔exactly係
不過都差唔多架啦，裏番當表番咁播

睇完18集真係覺得成個業篇都係夾硬嚟拉返梨花入去

之後肯定仲要多季卒篇嚟解題，起碼吊多一年命

唔好咁大期望仲有多季依家似係已經開始咗解
當然有多季就最好啦永續寒蟬

Vn有依part？

其實無交代刁入點解唔見咗 明明都出咗嚟 你要走都講聲拜拜先啦

梨花今集話佢瞓咗

應該冇
咩卒篇原來係網上謠言

祭雜最後

今集綿流祭嗰part

其實今季第二集已經講左

其他人冇反應咁 成個社團新人唔見左

都話其實羽入係梨花自己產生出黎既母親人格
因為長久冇左老母而誕生既幻覺
其他朋友承認左哩個謊言所以祭雜先有實體羽入
梨花本身就有哂羽入既能力

完全唔知發生乜事,有冇高手解釋下
上一集沙都子直接開槍,之後直入新篇章咁樣?
但係梨花無左之前D記億定點?

你當係倒敘

咁應該都講聲再見 等人感動下先走 應該似有鬼

記得之前睇係話 有電視台流出左個時間表
個人想有多一季
嚟緊嘅集數 唔覺可以講得詳細成個故事

之前幾年 年年都有作祟
今年御三家跳出嚟話無作祟
就真係無人死 無人神隱
村民唔會覺得好撚鬼嘅咩

我諗法係咁做會唔會動搖到村內信仰
而鄉壞有一部份可能指呢樣野

外傳vn有講

如果真係今季內解完，咁應該似最後一集沙都子同梨花和好當無事就完

你地諗得太複雜
鬼婆都話梨花講既野就係御社神講既野
啲村民信到十足
唔洗諗得咁複雜

大石肯定唔會咁輕易信，應該下集就會講佢仲暗地裡查緊

我會睇埋落去先下定論

Full

大石係1984年退左休了

日本啲推理小說唔係最興退休警部但又繼續查案嘅咩，無問題

同咪祭雜佢係知情人士有份知道34內幕

但係罪滅後日談(解篇第一集)講佢仲係咬住唔放
唔知祭囃會唔會都係咁

佢祭雜知道左34內幕
頭先唔記得講

Resonant fragments

この広い空さえも 作られた張りぼてなら

倒敘緊
講翻上季爆機之後發生咩事
依家係爆機後一年，1984年

咁快有

當正梨花係御社神轉世咁點覺得鬼

3首都幾好聽

我估富田一定有啲野
似係輪迴緊所以玩神經衰弱先咁勁

富田真係高左勁多

冇人想留係依個大鄉里

高勁多都冇用啦
沙都子過左4年都係唔嗒佢糖

所以咪話佢輪迴緊囉
明未

佢既目的就係要沙都子生生世世都留係雛見澤

講講下又好似係
同沙都子對梨花一樣生生世世留係雛見澤永遠一齊

所以都話沙都子都係受害者
富田先係黑幕

日日溝埋啲精係啲豆腐賣比沙都子

新ed簡直Steins gate ed咁

本身聽日都發售

呢首麻麻地

我就唔關早期定後期

我係習慣寒蟬既ED通常會有少少悲慘既feel
呢首反而無 可能因為真入解篇啦

要買了

彩音唱過sg劇場版ed

個抱枕成千銀

我都唔識欣賞
比較鍾意今季op

因為mages囉
只要有mages 就有千代演 就會有sg味

op=ed>新ed

得個套

寒蟬game版d op同 sg嗰d真係差無幾

我sg迷

等我頭先仲上iTunes睇 以為已經出咗

有7點既6

除左抱枕其他都想要

其實好多都唔錯

厄毒撚錢

其實仲好
包埋個枕芯寄返黎仲貴

沙包原來係病嬌

新篇係另一個平行世界? 梨花沙都魚佢地有沒上一篇既記憶

睇左舊版寒蟬未?
而家今集係舊作結局之後既事黎

有
睇左舊作先好睇

都18集啦
仲會有人無睇舊作直落睇到18集

冇人睇q&a

呢啲setting好on9
大果個香左咁咪兩個香哂絕後
就算火雞佬奧圖曼帝國傳統都係到要傳王位時傳唔到果個王子先被殺呀
生多個係為左backup 萬一生左個低能仔或者香左都有後著
殺個backup就係為左唔想好似歐洲咁王國/帝國分裂後內戰
其實都幾仆街 但只少保存到個血脈

人佢真係多咗好多shot豆腐論又贏

唔係舊作，我指既係貓騙篇

之前果幾個章節好似都有串聯性，但呢篇好似沒咩

好明顯係上季解篇爆機之後嘅事

貓騙係上一篇，依家已經係鄉壞篇
鄉壞篇係上季爆機之後嘅事

呃唔到你錢

即係呢個章節既梨花唔知貓騙篇同之前既事

可能作者想用呢一篇解釋返之後點解會有另一個輪迴者出現，從而令梨花又輪迴咁死

係呀，倒敘緊
講翻點解會發生 業

今集已睇

沙都子係龍七親生仔 一定唔會整臭佢 呢鋪好明顯最後會炒晒車
一切都是魔女的陰謀

我覺得把神劍就係有隻黑貓帶住沙都子去偷咗

沙都子暴行一定會有嚴重後果

得寒蟬op1有creepy感覺
恐佈片咁既樣

btw 邊個網尼

第九集一開始禮奈做咗個便當，有一個可愛既卡通人物。
有人認為呢個應該係1985年日本筑波世博會既吉祥物Cosmo星丸，因寒蟬劇情背景為1983年，以此佐證禮奈都係輪迴者。

加上CD封面禮奈拖住梨花隻手，可能係兩個輪迴者結伴對抗黑幕。

補圖：1985年日本筑波世博會既吉祥物Cosmo星丸

其實真係咁難明咩
類似巨人果邊一開頭又係勁多人問點解啲人唔同哂
寒蟬哩啲已經表達得好好

如果眼訓蘿都多d shot就好啦

我冇錢

肯撚成堆誤會架啦

點睇玩具店個叔叔有toy story

眼訓蘿同岡村都冇
即係唔係黑幕囉

嗰個孖辮妹幾正

睇完上水
暫時劇情走向都係預計之內?
下集應該鐵平出場

俾鐵平姦
做埋ptgf
好似係

你都上L7嗱

沙都子會唔會為溫書出少左貓
最後燕反失敗

讀唔到書就出貓
支那狗心態

咪就係講中左講祭雜之後啲回憶

燕反暗示沙都子入學試比人捉出貓
最後睇住梨花入學

唔係黑幕都反沙

根本梨花為左救沙都子自己返去輪迴

我估下集回憶完入輪迴
2-3集解手法
2-3集破局

梨花俾大家既紙條上寫的應該係：
魅音：準備好詩音和電擊槍；
蕾娜：準備好柴刀；
K1：準備好球棒和鬧鐘。

無論譢底係點
龍7成功製造宗教戰爭
計劃已通

Op有幕咪見高中梨花逃走緊衝入神社
然後見到對手
其實梨花唔係逃走緊
係去追緊沙都子
果對手係沙都子對手

海貓的既視感

做咩又咁有愛
唔似你

救垃圾沙都子

龍7作風唔撚解手法
直接叫犯人自己浦頭講自己做左咩事

今集佢話羽入相信人類就冇病
即係羽入=搞屎棍

佢自己有能力跳入碎片唔記得左
最後一野跳返出碎片連破關都壞事

比我感化左佢

你誤會哂

我無

羽入咪即係梨花

Gay

咪就係沙都子既行動囉
一次過行哂前4篇劇情

沙都魚輪迴做中國人都係拉埋人地落水

gay你老母咩

自我中心支那魚

上個post有人話ed一般
其實動畫歌一定要夾住圖去聽先有feel
當然有D本身好好聽既就變神曲

鬼騙篇BD
幾靚

幫豬肉巴補充下
沙都子援交對象一定係搵富田

仲係諗唔明排雲掌暗示咩
明明好多幕圭一摸頭都冇野

仲玩埋豆腐play

話說仲未見到聞閪巴
係咪仲喊緊

點解唔係K1 入江?

都話引圭一佢地救佢
係都唔信

可能係大石呢

pipp美黎
塊臉長撚到

明明係想色情敲詐K1

買啦

即係比圭一摸到就濕哂做唔到戲下話

純ff無根據

會唔會沙包魚攞到劍既碎片cut咗梨花個輪迴

再自己玩單人輪迴救村

佢為咗自己開心渣救咩村

本身以沙都子既記憶力、學習能力、財力無可能入到聖露西亞，但輪迴之後應該唔難，試題可以預先背熟晒。

於是造成OP沙都子著聖露亞校服一幕，佢要入聖露亞應該要復仇或完成某重要目的，以致不擇手段。

依家沙都子都未有輪迴力

HITMAN?
沙都子47

好似街霸feel

之後會有，輪迴者一但下定決心，好少野做唔到，鍛煉記憶、體育能力。
本身入唔到聖露亞 --> 之後選擇入
背後究竟有咩原因？

另外，18集圭一摸沙都子頭，沙都子無PTSD無提前推開隻手，睇黎沙都子之後真係經歷咗啲好慘既經歷

睇套本子應該去想叫k1摸佢

成班都霸凌沙都子

應該係
好偉大

其實都岩，佢順便抄一期彩票number ，唔好話入聖露西亞，夠佢過世添啦

佢講你就信

kkbox已有

好多鬼佬都覺得關拉姆達事

睇完今集覺得魔女直情唔會出場

沙都子之後入咗祭具殿偷咗把劍去輪迴?

Sern捉左梨花同沙都子研究時光機

變曬做啫喱

沙都子變左jellyman
然後梨花返左去1983
點知部機濕左水搞到失左憶

佢咁撚豬
救到就唔會入唔到聖露西亞啦

拉K1去比人扑頭

大石=天王寺裕吾

一路大叫NI NI一路比人屌

沙都子係小動物
圭一係凶真
梨花係鈴羽
悟史係漆原瑠華

點解沙都仲子識輪回呢點好重要
人類解法就係輸梨花血/移植梨花內臟令佢輪回
魔方解法就係魔女既力量

唔重要的
因為出題篇冇比過線索講有令其他人輪迴既方法
推理到沙都子係一個輪迴者就夠

首ED 好似海貓ps4 game首op

0:53秒開始聽 屌你呢段同新ed副歌既編曲有87%似

海貓連動

@黑腦巴
基佬發姣一般直男都好抗拒，但如果係偽娘又會係咩感覺？（靚既話）

沙包力熱情製作中

對現實偽娘無興趣 除非係Bb丁加女仔聲

推斷上次爆機隻豬比人強咗 今次最寶貴嘅野應該真係隻豬

志倉近年嘅歌旋律編曲都係差唔多，不意外

應該係話龍七撚到觀眾對沙都子點解可以輪迴有好大好奇心但又唔係咩重要嘢

期待

嗚嗚鳴

你問吓佢係唔係囉

現實唔會有唔洗諗

成個梨花咁係到等運到
最多比係屌下屎眼姐,你同華田都屌唔小啦

咁假設係bb丁同女仔聲

比圭一強左

女人屎眼都唔敢屌
你會屌偽娘屎眼？

觀眾不嬲都想理啲無關痛癢既野
我一直做緊個實驗
只要我攞啲證據證明豆腐論啊月球論
就會有好多人想睇
啲月曆咩鏡像世界就大把人想理
殺人手法就wfc
如果我係龍7就有咁撚得咁撚
撚到你班友仆街
原來你地理果啲野全部都係毫無意義的
撚到你地個樣L5咁最好睇

話左手法冇愛

諗唔到既人咪會咁講

羽入唔係度完全唔洗鳩袋

你都睇過冰果
觀眾鍾意咩多

而家龍七只係不斷諗點同沙都子做愛要佢懷孕做媽媽 母親節快樂

因為你地推理唔到個真兇做緊既野同動機的話
哩啲深層次啲野係唔會估到
推理真兇既動機就一定要搭配手法黎推理
你地只係懶
想跳步去估後面啲野
即使你地第一步就估錯哂個真兇同動機
咁後面當然會估錯
所以想無視手法既你地係最無愛
因為你地陷害緊某個角色連自己都唔知

觀眾冇愛

佢會,我唔會

咁你又睇

我有見你又入偽娘po

岩曬你班gay佬

有藥娘喎，女仔聲加有胸

偽娘隻腳掌太大 點都唔似女仔腳趾

嗰集播我講過，不過哩到冇人睇白鸛冇人明我講咩

無錯，佢就係幕後黑手，係御社神喺現世既真身，引誘沙都子犯罪

悶悶地見得一章玩下
而家想佢快啲出 延期到幾時

白鸛講咩？

所以我玩咗序章就收手等佢出哂先玩
咁樣等法同我以前追小說一樣，成年幾兩年先一本頂唔緊

入去些牙比黑腦

樓主去玩一次序章啦反正免費

本來佢肯寫可能差唔多出完都未定

龍七又中

因為鏡象世界論唔洗解釋得咁詳細
求其話同舊版反轉咗就推理完等對答案
觀眾都係想知輪迴原因>黑手

狗嫂屎眼好臭

大幾大可能係入江睇錯病，然後梨花走左去讀書，沙刀魚去唔到。因為無左梨花，跟住全村人L5，得沙刀魚死唔去。nini就好唔番。

第三次世界大戦で世界が滅びかけてから百年後の未来。
超技術は核の冬から地球を救い、地球人口を再び百億に至らせていた。
そして誕生する新たな超軍事技術、“ガントレット”。

それを左腕に装備した者はガントレットナイトと呼ばれ、生身の身体で戦闘機のように飛び、空母や戦艦のように戦い、そして戦車の如くあらゆる攻撃を弾き返せる無敵の力を得る。
全世界の子供たちは、この新たなヒーローに夢中だった。
しかし、幼児期からの特別な訓練と才能がないと扱えない為、適性者はまだ、全世界でも未就学児を含めて１５万人に満たない。実際にガントレットナイトと呼ばれるまでに至る者はさらにわずかとなる。
つまり。既存の軍事力は全て陳腐化し、世界の軍事力は、ガントレットを扱えるわずかな少年少女たちの人数だけで計られる時代を迎えるのである……。

国際平和軍旗祭で技を競い合い、意気投合した世界各国のガントレットナイトの少年少女たちは、共に平和の壁を双方から支え、二度と世界大戦を起こしてはならないと誓い合う。
しかし現実は、第四次世界大戦へ向けてドミノ倒しのように進行していく……。

若者は時代の主人公のはず。
しかし現実には、老獪なる何者かのゲーム盤に並べられた駒でしかない。
このまま少年少女たちは、ゲームの駒として殺し合いをさせられる他はないのか。
誰が駒か。誰がプレイヤーか。誰がその手先なのか。

諗諗下
其實鏡像世界
詩音同魅音都可以倒轉曬

龍7玩咁大

鏡像本身就係魔法
嗚~嗚~

比你發現左

有冇可能發明種藥可以食到個胸自然大

目前懷疑玩具店老闆同山狗有勾結

你終於get到個遊戲點玩

雌激素囉，最常用，由小學開始食一定有波

通常講得哩啲既人都係想搵共鳴
自己都有興趣先想分享

嗯,你說得對

成班黑山羊
所以比龍7撚到仆街

屌過真係幾臭

我估悟史係幻覺黎

都話左圭一可以係女人

唔理副作用 攞人體荷爾蒙整成藥咪得囉
肥仔波都係因為荷爾蒙過多

開post先

大人食冇用架？